韓國瑜提熱氣球當交通工具 柯文哲：我很用力忍住笑

台北市長柯文哲上午參觀台東熱氣球飛行學校，聽完簡報後，指示副市長蔡炳坤與台東縣政府聯繫，北市贊助台東1顆全新熱氣球。柯文哲說，花300萬元，上頭寫著「熊讚！台北市」每天上升的時候，就是一個廣告。被問到高雄市長韓國瑜曾提議用熱氣球當交通工具，柯P忍不住笑場回應，公眾運輸工具要算成本，一張票1500元，你買不買？

柯文哲與太太陳佩淇及台北市府團隊今天繼續在台東第二天的縣市交流參訪，台東縣政府上午9點安排柯P等人前往鹿野「熱氣球飛行學校」參訪，了解台東熱氣球發展歷史與成效，熱氣球操作保養與維護等。

台東縣政府交通及觀光發展處副處長王國政簡報台東縣目前有10顆球，多數是民間企業與觀光局、國貿局贊助，今年熱氣球活動邁入第九年，過去八年吸引遊客逾526萬人次，創造經濟產值約102億元新台幣。

隨後柯文哲就表示要贊助台東縣1顆熱氣球，並指示副市長蔡炳坤與台東縣政府聯繫後續事宜，柯文哲說，「我發現這是一個很好的行銷方式，因為做1顆球，如果是造形球約600萬元，一般球300萬，我們出300萬送給台東縣，上面寫個熊讚台北市，每天上升的時候，就是一個廣告啊！」

現場有媒體記者「您覺得熱氣球可以解決台北市的交通問題，韓國瑜以前曾提出這個」，還向時任交通部長劉兆玄提過這個提案，你覺得他是浪漫還是務實？」柯文哲說，「熱氣球不是拿來當做公共運輸工具，那是好玩，拿來娛樂的，公共運輸重點是要算成本，一次上空中就要9000塊，一張票1500元，你要不要買？」

媒體再追問「這個提案，他還要跟劉兆玄說過，你覺得他是浪漫還是務實？」這讓柯文哲忍不住笑場，再看發問女記者一眼笑說，「我很用力的忍住」。

台灣國中生：韓國瑜參選總統是一個笑話

兩個扯晒貓尾搏上報

有時真係忍唔住笑.jpg

睇柯p既對答幾精彩

好過光頭出貓都答唔掂先

當景點都ok

高雄未發大財先破產

發大財

醫生專笑傻鳩

台灣香港都一樣咁做

熱氣球靠風向控制唔到方向wor

不過係中間超人

其實Korean Fish係咪曲直難分

依個仲要係醫學專家，台大畢業，串得起

佢個熱氣球可以坐幾多人

人地可以用黎環遊世界喎
不過輸錢輸時間

可惜係暗紅

G持韓國瑜代表國民黨參選總統

用熱氣球發大財

唔想得罪中國，又唔算暗紅既

咁快冇人記得d觀光熱氣球墮下慘劇

死亡率99%...

我反而想睇下韓國魚講話可以用作交通工具嗰陣係點樣

高雄！！破大產！！

佢最近d口風好明顯唔止係唔想得罪咁簡單啦

支持🇰🇷🐟 繼續選，繼續吹

擺明係共狗買起左

：好辛苦呀

原來識講廣東話

香港都有個中間超人黃成智

市長還好
總統不了

是咪弱智?

韓國瑜死撚咗佢啦

🇰🇷🐟👅🇨🇳🐔🐔

韓國魚啲智商好似同毅進仔差唔多

你叫佢點忍 唔好話讀唔讀得多書 正常人都知無可能啦

其實係智力有問題定做新聞

整隨意門/portal gun呀笨

研發竹蜻蜓啦不如

不曉得 不知道

笑撚死 講野唔經大腦

諗起柯文哲比人挑戰 問佢肚臍英文果單野
又係恥笑人

人地講得好清楚

冇事走去講反共來做乜 自己發洩完就令兩岸關係差左

佢不嬲都係為市民求最大利益 而反共唔係直接途徑來

香港人唔好用自己對支共嘅憎恨去諗台灣

佢點同黃成智中間超人一樣？
佢好清楚台灣同中美關係先咁做
佢都講過 當年佢搞國際體育活動2017世大運
如果唔用呢個左右逢源立場
成個世大運會比中國搞到收檔
無國家黎比賽
之前所有建築會白費
之前民進黨想搞國際體育活動
咪比中共搞到無左囉
唔好咩都要歸邊先得嫁
香港同台灣唔同嫁